[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/287831366", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/286412432", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/286339680", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u674e\u5c0f\u7490\u5728PGone\u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30115784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30115784/answer/287458220", "content": "\n\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264960357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264960357/answer/288110696", "content": "\n\u7f8e\u5267\u300a\u751f\u6d3b\u5927\u7206\u70b8\u300b\u4e2d\u51e0\u4f4d\u4e3b\u89d2\u6536\u5165\u4e0d\u4f4e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ed3\u5a5a\u4e86\u90fd\u8fd8\u79df\u623f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38748269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38748269/answer/256175706", "content": "\n\u5927\u9646\u5230\u5e95\u9700\u8981\u591a\u5f3a\u5927\u624d\u80fd\u8ba9\u53f0\u6e7e\u88ab\u7edf\u4e00\u5f97\u5fc3\u670d\u53e3\u670d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/287837168", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264786121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264786121/answer/287994940", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u65b0\u95fb\u91c7\u8bbf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37473636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37473636/answer/288241846", "content": "\n\u636e\u8bf4\u4eba\u7c7b\u65e0\u6cd5\u9002\u5e94\u7edd\u5bf9\u5b89\u9759\u7684\u73af\u5883\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/287651009", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264960259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264960259/answer/288041714", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50 2017 \u5e74\u5ea6\u542c\u6b4c\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/287960896", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264937169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264937169/answer/288249764", "content": "\n\u53e4\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u662f\u201c\u80cc\u4e0a\u957f\u4e86\u4e00\u4e2a\u75ae\u201d\u7136\u540e\u5c31\u6b7b\u4e86\uff1f\u73b0\u5728\u6709\u4eba\u5f97\u8fd9\u79cd\u75c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/287790168", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5c0f\u5fc3\u5fc3\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264960259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264960259/answer/288225501", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50 2017 \u5e74\u5ea6\u542c\u6b4c\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40938974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40938974/answer/288354915", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5168\u56fd\u653f\u534f\u59d4\u5458\u5efa\u8bae\u53d6\u6d88\u4e2d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263416941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263416941/answer/287688286", "content": "\n\u5982\u4f55\u603b\u7ed3\u4f60\u7684 2017 \u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264696821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264696821/answer/287622555", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u91cc\u4eba\u53cd\u5bf9\u4f60\u7092\u80a1\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264917016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264917016/answer/287534061", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u822a\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u5c0f\u6b66\u88ab\u5df2\u6bd5\u4e1a\u5973\u535a\u58eb\u7f57\u831c\u831c\u5b9e\u540d\u4e3e\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26783807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26783807/answer/286681840", "content": "\n\u5728 Ubisoft \u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/281146035", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/267239926", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264194110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264194110/answer/278464212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u666e\u904d\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/272996371", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20779813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20779813/answer/211856692", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7528\u6237\u4e0d\u559c\u6b22\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64558846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64558846/answer/222309576", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8510 \u5c81\u7537\u5b69\u79f0\u300c\u7236\u6bcd\u4e0d\u914d\u6709\u6211\u8fd9\u4e48\u4f18\u79c0\u7684\u513f\u5b50\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/285284437", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/270147182", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/194791751", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40938974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40938974/answer/288121622", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5168\u56fd\u653f\u534f\u59d4\u5458\u5efa\u8bae\u53d6\u6d88\u4e2d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264736993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264736993/answer/287225503", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u53cb\u8bf4\u5a5a\u540e\u4e0a\u4ea4\u5de5\u8d44\uff0c\u53ea\u53d1800\u96f6\u82b1\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264912202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264912202/answer/287763635", "content": "\n\u7c89\u4e1d\u5982\u4f55\u770bpgone\u674e\u5c0f\u7490\u4e8b\u4ef6\u4ee5\u53ca\u5404\u79cd\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264387187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264387187/answer/287868586", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e2a\u7701\u7684\u4eba\u5bf9\u7701\u4f1a\u7684\u8ba4\u540c\u611f\u6700\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264902724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264902724/answer/287410786", "content": "\n\u73b0\u5728\u628a\u4e2d\u56fd\u548c\u52a0\u62ff\u5927\u4e92\u6362\u4e00\u4e0b\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264902724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264902724/answer/287333230", "content": "\n\u73b0\u5728\u628a\u4e2d\u56fd\u548c\u52a0\u62ff\u5927\u4e92\u6362\u4e00\u4e0b\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24631642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24631642/answer/286122386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u81ea\u79e6\u4ee5\u6765\u5ef6\u7eed\u5343\u5e74\uff0c\u540c\u6837\u5f3a\u5927\u7684\u7f57\u9a6c\u4eca\u5929\u5374\u4e0d\u590d\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34856591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34856591/answer/107526866", "content": "\n\u5bb6\u957f\u662f\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u4f60\u6709\u5a5a\u524d\u6027\u884c\u4e3a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264912843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264912843/answer/286898007", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u86c7\u54e5\u7ebf\u4e0b\u8bc1\u660e\u65f6\u56da\u5f92\u7981\u6b62\u6c34\u53cb\u8fdb\u5165\u4e8c\u697c\u66b4\u529b\u62d6\u62fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/287905877", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829159/answer/287440964", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u6df1\u5965\u5b9e\u5219\u8352\u8c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313930/answer/287838234", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u4e00\u4e2a\u53cd\u4fd7\u5957\u7684\u6b66\u4fa0\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264824222/answer/286985779", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u54c4\u5973\u670b\u53cb\u7761\u89c9\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/287722326", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264777103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264777103/answer/286214134", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u86c7\u54e5\u5341\u4e8c\u6708\u4e09\u5341\u65e5\u5728MRX\u7ebf\u4e0b\u8868\u6f14\u5341\u4e94\u500d\u955c\u538b\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264903270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264903270/answer/288134584", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u521b\u9020\u529b\u90fd\u88ab\u8c01\u6bc1\u6389\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265005884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265005884/answer/288067004", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85200\u591a\u5bb6\u52a8\u7269\u4fdd\u62a4\u7ec4\u7ec7\u8054\u540d\u8981\u6c42\u957f\u6c99\u8b66\u65b9\u7ed9\u4e2a\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/272813488", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40938974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40938974/answer/287923812", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5168\u56fd\u653f\u534f\u59d4\u5458\u5efa\u8bae\u53d6\u6d88\u4e2d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50869363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50869363/answer/287478455", "content": "\n\u5fc3\u7406\u4e0a\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264917108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264917108/answer/287502008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u65ec\u5973\u4e58\u5ba2\u98de\u673a\u4e0a\u4e24\u5ea6\u6655\u5012\u540e\u53bb\u4e16 \u5bb6\u5c5e\u6b32\u7d22\u8d5480\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264825756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264825756/answer/287438477", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u70c2\u7247\u6a2a\u884c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31385330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31385330/answer/287487727", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u300c\u6211\u7237\u7237\u4e09\u5c81\u90a3\u5e74\u88ab\u9b3c\u5b50\u6253\u6b7b\u4e86 \u300d\u8fd9\u6837\u65e0\u5398\u5934\u7684\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264913874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264913874/answer/287483139", "content": "\n\u7537\u7968\u51fa\u53bb\u7ea6\u70ae\u88ab\u6211\u53d1\u73b0\uff0c\u4ed6\u5e0c\u671b\u6211\u53ef\u4ee5\u539f\u8c05\u4ed6\uff0c\u6211\u53ef\u4ee5\u539f\u8c05\u4ed6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264950463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264950463/answer/287931357", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82cd\u4e95\u7a7a\u5ba3\u5e03\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55358433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55358433/answer/287516237", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6361\u4e86\u624b\u673a\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34657885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34657885/answer/287317502", "content": "\n\u5728\u73b0\u5728\u7684\u7f8e\u56fd\uff0c\u767d\u4eba\u8fd8\u4f1a\u4ece\u5fc3\u91cc\u6b67\u89c6\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/284636517", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/286226642", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56994254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56994254/answer/285186109", "content": "\n\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/273668671", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61972854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61972854/answer/242461831", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5c11\u90e8\u5206\u7537\u6027\u4f1a\u5728\u5b8c\u5168\u4e0d\u4e86\u89e3\u4e00\u4e9b\u7537\u660e\u661f\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u8bbd\u523a\u4ed6\u4eec\u5a18\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/219578524", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62993445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62993445/answer/264487859", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u4e0e\u5f20\u827a\u5174\u7684\u611f\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263933671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263933671/answer/275546524", "content": "\n\u66fe\u535a\u7684\u5fc3\u7ed3\u7a76\u7adf\u662f\u9ad8\u8003\u7684\u624b\u6ed1\u8fd8\u662f\u4e13\u4e1a\u9009\u9519 \u8bef\u8fdb\u5149\u7535\u800c\u4e0d\u662fcs\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65630706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65630706/answer/235198588", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u8ddf\u4e1c\u4eac\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/269652892", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68529213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68529213/answer/264470495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6751\u652f\u4e66\u8bf4\u670d\u5bb6\u4eba\u53d6\u6d88\u513f\u5b50\u513f\u5ab3\u5a5a\u5bb4\u6539\u4e3a\u65c5\u884c\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62931043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62931043/answer/206857219", "content": "\n\u4f60\u62c5\u5fc3\u81ea\u5df1\u4f1a\u6c38\u8fdc\u5355\u8eab\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63695303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63695303/answer/217477358", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u88ab\u5173\u5728\u5c0f\u9ed1\u5c4b\u5b50\u91cc\u5f88\u4e45\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52626537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52626537/answer/220555768", "content": "\n\u8bfb\u300a\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u9009\u96c6\u300b\u9700\u8981\u54ea\u4e9b\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/285930793", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25424899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25424899/answer/252416579", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u670b\u53cb\u7535\u8111\u5b58\u6709\u4e0a\u5343\u90e8 A \u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19616513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19616513/answer/251036544", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8352\u5510\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/287877210", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34856591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34856591/answer/287296236", "content": "\n\u5bb6\u957f\u662f\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u4f60\u6709\u5a5a\u524d\u6027\u884c\u4e3a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/287600601", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28722946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28722946/answer/287796228", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed3\u5c40\u96be\u731c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38181067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38181067/answer/287612571", "content": "\n\u54ea\u53e5\u53f0\u8bcd\u4f60\u6c38\u8fdc\u5fd8\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65911817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65911817/answer/286155928", "content": "\n\u600e\u4e48\u5224\u522b\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u4e2a\u65e0\u8da3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/287442037", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/286094270", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264960259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264960259/answer/287841139", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50 2017 \u5e74\u5ea6\u542c\u6b4c\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/287899893", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264903270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264903270/answer/287218806", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u521b\u9020\u529b\u90fd\u88ab\u8c01\u6bc1\u6389\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264194110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264194110/answer/287507844", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u666e\u904d\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264671892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264671892/answer/286733653", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u662f\u88ab\u540e\u4e16\u666e\u904d\u8bef\u89e3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264855672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264855672/answer/287671712", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u65f6\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6e38\u620f\u91cc\u7684AI\u662f\u6709\u751f\u547d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31974408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31974408/answer/287720144", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4ee4\u4eba\u52d5\u5bb9\u7684\u7b11\u5bb9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58468546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58468546/answer/215654673", "content": "\n\u80fd\u5426\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747 GDP \u4ec5 8000 \u7f8e\u5143\u5c31\u62e5\u6709\u4e86\u5165\u95e8\u7ea7\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/285666920", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264943977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264943977/answer/287846597", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f01\u4e1a\u5bb6\u6bdb\u632f\u534e\u516c\u5f00\u63a7\u8bc9\u88ab\u9ed1\u9f99\u6c5f\u4e9a\u5e03\u529b\u7ba1\u59d4\u4f1a\u6b3a\u538b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264784459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264784459/answer/287340647", "content": "\n\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u7537\u751f\u4eec\u5728\u6253\u6e38\u620f\u78b0\u5230\u5bf9\u9762\u6709\u5973\u751f\u6492\u5a07\u5356\u840c\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u6c34\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65238605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65238605/answer/275789395", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85@\u9a6c\u524d\u5352\u5728\u591a\u6b21\u6050\u88ad\u4e4b\u540e\u88ab\u79f0\u4e3a\u66b4\u6050\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920096/answer/286443672", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u5b50\u67d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264904972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264904972/answer/287559644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u6c99\u8299\u84c9\u8def\u54ac\u4eba\u91d1\u6bdb\u88ab\u6c11\u8b66\u7528\u6728\u68d2\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264943977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264943977/answer/287646760", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f01\u4e1a\u5bb6\u6bdb\u632f\u534e\u516c\u5f00\u63a7\u8bc9\u88ab\u9ed1\u9f99\u6c5f\u4e9a\u5e03\u529b\u7ba1\u59d4\u4f1a\u6b3a\u538b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264850431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264850431/answer/287705125", "content": "\n\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u7684\u5929\u8d4b\u88ab\u4f4e\u4f30\u6216\u8005\u5ffd\u89c6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264786121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264786121/answer/287702886", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u65b0\u95fb\u91c7\u8bbf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49200916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49200916/answer/287701683", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bed\u6587\u8001\u5e08\u8981\u6c42\u591a\u770b\u540d\u8457\uff0c\u4e0d\u8ba9\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30174126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30174126/answer/287829563", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u4f1a\u5f71\u54cd\u5916\u8868\u5417\uff1f\n"}]